財經書一問

巴絲有冇咩高汁財經書可以推介下 英文為佳 利申睇緊a random walk down Wall Street

Practical theory
by Master Sum

呢本直頭背左

推

呢幾日睇緊hot commodities by Jim Rogers

同埋Peter Lynch 個堆

倒轉背翻出來都得

最低質呢本，你試下跟佢套野擺落香港 死撚硬
擺落美股度就得

睇完咪買美股囉

我真係睇完玩美股

咁香港既市場應該睇咩書好咪再講咩沈大師啦下

我第一本睇嘅commodity書

香港近排真係冇乜，個市玩法唔同咗，唔好話10年前，五年前嘅書而家都outdated

點解要死攬著香港個垃圾市？
有人唔做揀做狗

聽professor講 security analysis都好好 不過會唔會對一個乜都唔識既人黎講好深

貨幣戰爭

有方法應對，咩市都係咁玩

一個投機者的告白
股票作手回憶錄

Search my name

Peter Lynch 好野黎

巴打會唔會再出書？

期靈王二

Intermarket analysis

淨係有睇呢兩本 神書

用佢套野係日本都死

me too